香港人多多少少都有啲斯德哥爾摩候群

既係體制既受害者 又係體制既擁護者
係體制中訓練自己既無知同冷漠
縱容各種荒誕既誕生
對錯誤懷住堅定既信仰
係獅子山精神既基督徒（？）
並且指責質疑體制既人
稱其為離群
卻唔知自己正如同羔羊 準備被屠宰

利申：有感而發 文學攞3

但點解咁多香港人都仲繼續起度生活，到底有D咩令到大家支撐咁耐?

因為佢地已經習慣左 麻木左

咁總有好野令到佢地習慣架? 到底係咩呢?

吊你。打左兩個字就以為自己寫緊文學
真係要講句好尷尬

學蝗

冇變差已經係好。

文學既野你識條春咩
我純粹有感而發 想引起大家討論
唔係就攞篇野黎溝你老母啦

Sor啊 唔阻你打飛機

對住你大陸老母個微信張淫照黎打飛機呀

收嗲啦

M屬性only

麻木呢個唔算理由
我反而覺得係唔敢改變，寧願少做少錯

都錯
香港人係勝利球迷
個勢係邊就企邊